香港人動員能力真係好勁...

15分鐘反轉支那人為患IFC

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好感動好多西裝友同OL

push

有有圖

屌那星 個喇叭高質到 好似現場IFC放歌咁

有冇*

有冇圖

圖呢

幾十分鐘 搵下

冇冇圖*

感動！！！！

短裙OL： 返大陸啦仆街
想j

咩事

熟悉既聲音 又尖又大聲

幾多分鐘

按民調顯示, 抗爭運動支持者當中, 學歷越高對抗爭運動嘅支持度越高, 年齡越輕同樣對抗爭運動嘅支持度越高, 從呢個角度睇, 正常返工日子嘅中環好可能係呢個抗爭運動支持者嘅集中地, 班中國人選擇係working day嘅lunch time攪呢個活動真係幾失敗下.....

一定做HR

快閃都包圍到
香港人真係好撚勁

冇危機感既支那人撚知咩係快閃咩

16:23條女拍甩咗條友部電話然後即閃，呢d先係真正冇手尾跟嘅即閃 之後睇得出其他人全部頂返實個位唔俾條佬有機會沖上去追條女，真心團結，感動位

勁